可唔可以俾我瞓得着啊～

唔知有無人都會好似我咁，瞓落張床要個幾兩個鐘先瞓到，有時到天光都瞓唔到。

平時無咩壓力，唔瞓晏覺，正常飲食，每兩三日做gym。

有時夜晚覺得攰，熄燈瞓落床，瞓瞓下個後腦會feel到有啲崩緊然後又精神返，如是者又瞓唔到。

呢個問題已經煩咗我一段時間，有時做完gym想早啲瞓等身體recover得好啲，但就係瞓唔到。

大家有無啲咩方法幫幫我？

好多片有教點樣快速入睡，不過講到口臭都係兩個字「放鬆」，身體同大腦都要relax先瞓得著同入到深層睡眠，放鬆唔到可能係「硬件問題」例如張床唔啱、枕頭唔啱、臥姿唔啱、空氣唔流通都有可能，如果硬件無問題即係心理問題，可以試下瞓之前做拉伸或者打坐冥想、聽住柔和音樂瞓、聽住雨聲瞓(推薦)，至於有冇效就因人而異

建議由硬件果度開始搞，換左張床褥同枕頭先，如果兩樣野本身係軟身就試下換硬身

我都係想瞓之後又精神返